10月1號中秋節有冇得睇升旗禮？

sor
考慮到近日的公共衞生風險，當日的升旗儀式不會設立公眾觀禮區。

十月十日先係國慶